想講下燃燒彈單野

本身未知有鬼時，大家見到火法師唔係好欣慰咩？

去到今時今日

警暴級數一直都係遠超示威者

而且係持續地提升緊 ，只係差真槍實彈打死人依步

點解依家又要推走依個credit？

個心理包袱仲要幾耐先放得低？？

我想講人地癲既時候，除非你係建制上揸旗話晒事制裁到佢，如果唔係你要仲癲果佢先起碼唔會蝕章咋

問題D火法師係警犬/黑社會
你見次次都扔落D燒唔起既死物做SHOW

就算有鬼都未嘗係件壞事，幫我哋帶起咗個頭

依句真 依家主流仲有好多人未接受到
如果連登都唔肯帶頭接受 只會俾黑警捉走更多手足
個火法credit一定唔可以放棄！

話係火魔係狗扮
唔係話要割 真.炸彈都唔割
係屌緊班勇武唔撚夠勇武，連狗都不如
快撚d學烏克蘭 武力升級